是日靚晚餐？不了！

紫薯汁

打邊爐啦
佢個花雕湯都唔太差

有無得轉雞胸

可以轉汁
同收銀阿姐講就得

46